琴日黑警元朗單嘢搵ICAC話懷疑貪污要調查有冇得諗

如題
以前黑警橫行 都係勝在ICAC
雖然ICAC係直接under柒婆
但總算獨立

自推

你查下ICAC幾耐無做野先啦
ICAC宜家已經成為政治手段啦

冇
icac=rubbish

好耐冇聽過icac個名

佢地會叫你比出證據佢地先會跟進架.

唔好再叫佢地做「警」
麻煩大家用自己既詞語去表明班走狗
潛移默化好重要
唔好再比佢地有一種「高人一等」既感覺

香港有ICAC?

冇用
ICAC 畀中共控制晒

又講廢話

icac已經紀律部隊化咗好耐
睇睇劉細良分析